邊到買bass trap好

想係studio仔到買啲bass trap
上過Sweetwater 到睇 最平都要250usd 同size有啲大
但上amazon20usd就有 但好似好流

想問下買邊隻好同香港有冇地方試同買

gay

咩黎？